多謝警察叔叔

痴撚線睇live睇到火都黎，淨係識得聲大大咁恰啲同自己仔女咁上下年紀嘅學生，黑警知唔知醜。

原本行完睇左結果無力感好大，睇完黑警咁樣搞我哋啲學生，仲搜埋學校真係嬲到爆

見到而家搜學校搜老麥，容乜易上埋屋企。真係坐係屋企都唔安樂

而家即刻出黎，多謝警察叔叔比我搵返心入面個團火

議員 律師到場即刻收晒佢地皮

雨傘都係由搞學生開始

搞後生仔最犯眾憎

啲議員第一次見到佢地咁型